屌你老母卡勞，就係因為你搞到咁多人反麻友

點解要冤枉一個咁純品既女仔

希望卡勞可以盡快面對自己內心既真正想法, 雖然你不時侮辱麻友,
講好多連神都好難願諒你既言行, 但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

岩牙吊

又多個分身

G

連囝都睇唔過眼
ban左條𨶙樣為民除害

冇睇 咩事

259

周圍post劇透 ban7日

日日g前g後 抵啦

連囝遲早清算埋你

佢rip ca 都死

周圍post劇透啊拿

保護左marvel
犧牲左沙勞

連狗要收廣告

麻友係G呢D唔算劇透

連囝都係麻友fans

為民除害

德政

死不足惜

蓋清真係講得好好